---
title: Blog nr.03
subtitle: Dinsdag
date: 2018-04-17
categories: ["Design Challenge 4"]
---

Begin leerdossier
<!--more-->

## Begin leerdossier
Ik ben begonnen met het bijhouden van mijn leerdossier voor deze periode. Ik wil proberen dit vanaf het begin consequenter bij te houden dan ik voorheen deed.

